【武漢肺炎】澳門政府宣布全部學校無限期停課

內地新型肺炎疫情仍然未受控，澳門政府宣布延後復課日期，各高等院校、中、小、幼學校的開課日，以及私立補充教學輔助中心、持續教育機構開始運作的日期，將再向後延遲。正式復課安排將於復課前 1星期公布。

屌你老母林奠死撚左去邊

Source:

會唔會真係有機會停哂成個sem

俾左學費refund呀屌你！

其實refund嘅機率大唔大

香港點都唔會跟

搞大件事就大，其實su要做野

香港快手宣布無限期停課啦！

停成個sem仲唔大都未計上年個半個sem

【疫情展望】手足做好防護措施，去到 Phase II. 就仆街

要多人嘈先得㗎send左email學校都未覆我

屌呀快d跟澳門口水尾啦

疫情真係好嚴峻

手足幫手撳個掣
【投票要人】入黎撳個掣，反對丹麥向支那道歉！

以後冇資格屌澳門啦

香港跟機未